iphone6splus定7plus?

差唔多價錢(7+ 32gb vs 6s+128gb)
用開有線耳機 所以唔鍾意7+冇耳機窿
而且仲返緊學 覺得藍芽耳機or佢原裝o個隻耳機好核突 似助聽器
但係7+影相又好靚
應該揀邊部好？
6s plus
7plus

7PLUS啦

6s plus

等7s啦

咁你多唔多影相？

等9月

等iPhone 8

都幾多下 成日會周圍去

等唔到啦
用緊iphone5 成個mon裂哂 連喇叭都shortshort地

好用？

早買早享受

7+
有轉 3.5mm 插比你

只不過係唔可以同時叉電+聽歌

咁其他耳機都唔會用到

32gb點夠用

宜家個部16gb都夠

咁都要問..你有去無驗過智商?

你up乜a

屌你 佢有個轉插比你平時d耳機嫁

iPhone SE頂住先

我都係5轉6s plus

要求唔高 6sp夠用好耐

5轉6s

7+ 256gb 啦屌

為左7 plus影相靚嘅話就唔爭在俾多啲買128GB啦